點解平安谷班女咁驚牙伯

黎黎去去都係果幾個廢老

因為佢有成班狗拎槍大囇